20幾年一次英超都拎唔到既球隊有咩資格叫豪門😂

😂

豪哂d冠軍比你地啊，仲唔夠豪？

都係你地比面你地叫姐

謝四真君子
讓個冠軍比鏝
古有堯舜
今有謝四

高質回覆

果然係豪門猁

😂😂